入黎講下自己有咩小動作

今日唔覺意留意下人地小動作
有個啲手指好似彈琴咁整自己大脾
有個係到搓手
跟住留意下自己
乜小動作都冇

另外仲有fd咬手指

以前有人話過我緊張嗰陣會係咁撥頭髮
於是格硬克制住自己
有時又覺得人地啲小動作好礙眼
所以間唔中都留意下自己會唔會有小動作
於是而家咩小動作都冇

你地有咩小動作/身邊啲人有咩小動作
或者有冇咩特別嘢分享下

同唔太熟既人出街/食飯會周圍望

唔舒服 暈 想嘔 會咬唇
緊張會咬手指

捽碟

緊張就要r j

無聊嗰陣時不時會捽鼻

咬左手食指

次次同le種人相處都覺得好柒 搞到自己都勁周圍望

行街周圍摸啲嘢
好自然

摸鼻

燥個時會唔覺意用脷頂口腔入面兩邊或者咬脷

摸後腦

諗野會咬手指同頭向上望

同女仔傾計成日望人個胸

un 腳

唔會好尷尬咩

咬指甲 手指皮 口腔內壁 唇皮
但全部都會無意識咁做咗

摸戒指
我喺最近五百鋪入面加上去
黎裝你呢隻老狐狸

搣嘴 跟住嗒返啲血

爆趣

我甩牌既時候習慣會放支牙籤係入面，咁到時我就想甩邊隻有邊隻

Same 其實想同人有正常對望傾計 但真係會忍唔住望去第二到

食手指

緊張就透過咬手指起釋放壓力
定時啪手指 等個人無咁繃緊
去到邊都四圍望

R J